[24-02-2017］股市直擊+波神信眾區

D7JLMSPCBC

1299 is going to 60